[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (983)

易到🤓

Snow

Shaw

假球

西鑽反杯可以？

🐶逼 玩意
逼害我6.5b
去你妹

好彩offside

買左紅鑽 係咪傻左

首耳又0:0

山葉發動主場之力！頂實再234

Slow

首爾屌你老母

是的 廢老

西鑽9.5s 易到

後悔無追6.5S

杯啦點睇都 6969都一樣

首爾快撚d輸

可唔可以對面紅一個

買首爾仲傻

收到風 山葉ng

首爾gel

首爾快啲入啦

首爾應該就失波

兩隊買晒呢

干你老師

首爾1:0 紅鑽1:1

咁唔好比人知好啲

泡菜明顯協議0:0啦

BTW,SLOW

輝哥

開波未首耳

紅鑽刷角入波

2018都就完，仲未入波同刷角

首爾入啦屌你老母

有無一場波可以零角？

半大已死

山葉發動主場之力！頂實再234

好多

首爾

要lm了

仁串聯主場受讓輕鬆到

做咩鬧我輝仔

訓醒

78分鐘0角0入波

好懷念你送100俾兩位

一隻角一個入球都沒,痴撚線

今晚再扑

gel都分正反

乜撚都冇咪踢啦屌你老味

一角

想跟你亂纏 祝你買咩輸咩 全家生愛滋死

尋日差一場

首爾我命令你入兩粒

6.5S

首爾屌你老母臭閪

浪費左我成個鐘睇埋呢啲閪波

我個野壞咗 咩數字都無

你係邊位，點解要聽你命令

咩歌黎

浦和紅鑽
艾馬卡特

郭富城的

👍👍👍

屌你老母閪鑽落後就刷角啦仆街

刷角比我買細啦

鑽大波已死

#39218

好撚廢首爾

Zzzzzzzz

首爾果場做乜撚,無入球無角

終於見證0角賽事

攰死

入未呀 dllm 閪鑽

咁都唔入

鯨魚

公投

首爾定閪鑽西啲

閪鑽刷角阿屌你老母

魚0.5/1b
SKA

手耳

俄超主盤 有無同

佢做咩來

買和富大埔最穩陣 0-2

今日再來

首爾入啦

兩隊都無心踢波就退出聯賽啦

報驚

閪鑽輸波就刷角啦屌你老母

有無同路俄超主盤

轟啊 紅鑽 首爾

有

閪鯨係時候開番大波👎👎

普巴 一齊收錢啦

半大都無

1600西鬥西 點買

1-0半場

屌撚左成個鐘，入波又無角球又無

過隔離探親先

韓k好波 00比數 00角球

真係SKA

差十蚊買盤

無睇直播真係以為個網壞撚左

西鑽半1全10 ok?

俄超主盤

ok

0-1首爾屌你老母

仁川聯 1-0 FC首爾

終於有一粒

首爾我屌你老母

買左首爾盤表示輸埋好撚過隊垃圾拎1分

1:0 gg

下盤~~~~~~~~~~~~~~~

仁川gogogoal!!!!!!!!!

等睇1-1 打和

首爾輸埋

主勝

G持

點都輸盤

有一分有錢袋

屌你老母，手耳癈撚到呀

首爾仲西撚過紅鑽

唔撚係唔計下話

4.5爽撚到 頂撚實

唔通唔撚計

普b 4點買左邊隊

希望仁川趕得到派彩，推去俄假到

下

唔好玩啦

四點俄超買主！

屌你老味睇重播

1-0首爾屌你老母

贏硬怕咩買

下個禮拜場俄超應該趕到

1:0

宇宙傻左呀！！！！

確認1:0

今晚變0:3

確認過左數

同路

1c

以後唔再買韓假

買完 訓教88

俄假半場0:0是常識

俄超上盤1.68 唔信開得到
買親1.68 都豬

-9c 🤞

扑完嘢攰呀！

呢個真 仲要成日輸半

90分鐘刷角

SKA半和 西鯨半客

3c

🍃🐳

5.5大上

俄假下盤

鯨魚大船

4點兩場主盤

無啊

😨😨應該買左7點場

邊可能派得切

等緊你

西鑽SKA

半一全十是夢嗎🤞🤞🤞🤞

無7點都唔會派

西鯨生利性性

首爾真係閪都仆街,金仔快啲射導彈炸撚左首爾

山葉仲有1.7

大家冷靜 佢買2130果場啫

仲要讓人半一

收息波

閪鑽半一全十

1.7好難開 一陣比人追和

可能係聽日嗰場

賤魚上盤送錢

Shit bgor俄超同路

盤田ng搏一搏

再輸我報警

紅鑽
西鯨

Gchi

我了

Bgor要左俄主

不要盲目追半一盤，就係博你地輸一場首爾，唔會又整場半一下盤俾主場

驚咩 買得就唔好驚

我屌

食能滑牙

same road ar

相信SKA

今鋪碌撚

度下過關先

Gun ✌✌👏

我樹葉撞大船

俾美職害

俄主號 出發 bgor 領軍

西鑽刷角

要比佢領住我 我情願豬

大波💨💨💨💨

磐田頂實再234

客幾好
不過fg唔抵買

紅鑽開波要即入
是但搵隊入

山葉入完幫手刷麻啲角6.5b

屌你一到星期6日D錢就過番比狗會
日韓劇

半和之力

磐田頂實

SKA航母都裝唔晒畊多人

推d人落海

西鯨半大

同意

紅鑽追和反cup

叫我?

推左B gor班信徒先啦

大船pk

12m 金

金澤咁快取得12M

屌你老母咩鯨魚 次次都係你累我輸錢 又玩野 屌你老母!

金十

金仔

金1:0

鯨又要杯

西維爾-0.5屌唔屌得過?

0.5/1b. Cashed

開大啦

即殺

西鯨半客秒jump

久違嘅劇本

你老公

場場都係咁架啦

鑽角大已死

慘

幫我報警呀

清再見

俄超半大是夢嗎

會反cup啦

報警呀

西鯨ng

一夜之秋手足

又同世界講再見

垃圾鯨cup啦同我

岩岩邊撚個話鯨魚上盤送錢 又豬錢啦屌

咪撚貼飛啦 傻閪

西鯨半秒針

就係捉心理，首爾半一作客輸唔會有第二場

洗唔洗咁

求日本icac電話

西鑽入波plz

又要jump

U針艾針

ska被屌打到傻

日本無icac

心理學賭波

仆你個街下盤日

閪鑽即場和

屌打唔入 頂完上半就得

西鯨射門都冇

哈哈 希望真係有反cup

西鯨-1 jump

金仔主仲有兩倍，有買趁手！

金澤要保級
分分鯨魚放水

屌你老母 西鑽肯刷角未呀

反cup再大波埋

西鯨一破金身就係咁輸

金仔有一分拎到我都報驚

係就好 收番晒

西鯨垃圾

會cup啦 次次都會

西鯨cup仲有2.68 好抵買

屌 鯨魚果然係對家fg
冇買到

明明上個禮拜先被西鯨搞到爆廠
今個禮拜又繼續買西鯨

入球了

gooooooal

好憎佢 買佢對家佢就炒9人 一買佢就食左屎咁
利申 今場已經冇錢買

輸到想跳樓 唔係輸身家,但輸太多場好不爽

SKA

真係aka

Ska nice

會窮

老實講啲日本仔唔刷角又成日笑笑口真係好討厭

下盤日

主隊日

🐳🐳

俄假清泉繼續

仆街想補鯨魚點知買撚錯左閪鑽

西鯨 數佢啦 屌

好撚hea

喂 手足我都係 我之前場場買佢對家比佢炒 今場買佢贏就豬

SKA上半入到波？

賭波邊有可能豬㗎

咁就3K

西鑽咩都做唔到

ska

講得好正

西鯨 快

頂實

今日仲西過琴日

世界變

冇人豬 係假波累事

可能二件都係錯

遠東主場受讓 要買啦

度度即場追咩先

炒鳩人7-4 跟住一買佢又和又輸 on9

西鑽到你追和反cup

下午波好撚西

🐳🍃

大埔3-0 jel 得

金仔下一柒

俄主goal

訓番個鐘先 冇眼睇

me

今年大埔好好j

好快搞

正氣

係雙魚河生活過成點

問下姐 驚入錯號碼

有埋謝4真係齊腳

各位加油啦 all in左轟今晚見

頂實ska全格

呢隊野係咪靠主場就可以長留俄超

史雲斯都係咁

想買廢鐵，但係唔想10點先派彩

想睇佢打歐聯

下 中撚硬

可以打歐聯

英超隊作客打佢就好睇

🐳😭😭

啲人話汽車半大要追 係咪真

爽到喊
全對家

試過無啦啦多左錢 原來韓假派

西鑽封盤？

0.5/1b 全格

可能都會無啦啦負錢

有無汽車半大撚呀？

2c 快刷

買完要出去 唔得閒了

2-0

人地10幾分鐘2c,佢就60幾2c

西鯨半大
入啦

浦和紅鑽
5.5B
艾馬卡特

西鯨反杯扮鯨魚呻淫

原來fake

宮崎 幾笑

Same road

無人半大？

lm

紅鑽大唔到成隊跳樓死啦

365盤都冇封過

屌買緊

3c 鑽

鑽幾C?

跳硬

3

正正常常踢波有乜可能會冇角

岩喇 岩喇 繼續刷角 之後入埋la

刷夠10c阿屌你老母

西鑽

半大

半大未呀

🐳即場之力

唔同羊ching同路就jump硬

豬晒

閪鯨半大
閪鑽刷角

西鯨上牙

輸波都唔刷角

鑽會唔會有6隻角

閪鑽6.5s
閪鯨半大

我話會 您會唔會allin

鑽唔入比人入啦

8c完

落底唔得既
係都要K角位逆足斬
係人都識守你

金仔幾勁

上呀，先20分鐘，驚春咩

今場反底？

山葉8.5s gel得

5角或者6角

塔利克

閪鯨閪鑽 半大角大 jump

閪鑽 兩邊落底啦 屌你老母
下下比中把撚咩

西鯨反杯

西鯨學下696啦DLLM

諗起我琴晚馬體 半2 全12....哭了

西鑽做得好 8.5s輕鬆gel

盤田比多球

⼃

仁川几時派？

日假唔識玩角，買大會窮

買乜輸乜 心累了

浦和紅鑽刷角

中國人派係咪會派人仔

不了

羊錢在嗎

柯完篤屎仲未追和

求入波

有冇人串到SKA金仔半主 有20倍

中到派一半比手足

LM

我

連續N場角細

輸埋今場 下場就係要叫西鯨反底了

新手試出水：
濟洲聯［0/-0.5］
浦項製鐵［+0.5/+1］

有人搵你

Ok

紅鑽完全沒心踢

1-1

要踢牙冠

Goallll

SKA原來連蠃4次盤
4次和 4次都受讓

Diu

1 1

西鑽cup7佢

三哥

磐田山葉 1-1 浦和紅鑽

入多球得唔撚得姐 係咪要成人都比人屌

紅鑽準備cup了

西鑽NG CASHED

西鑽CUP埋佢啦

1.7主勝真係無咁易😭

鑽ng cashed

興梠慎三

紅鑽試下cup埋

肯刷未

追個球

金仔半大未

西鑽入多粒+3角plz

好波 馬王bb

Lm

Unblock plz

講多次 汽車半大全大

Gun

紅鑽整多粒

今日寒假全細

山葉頂實

閪鑽反cup

山葉頂實入多粒

閪鑽鯨魚反cup未

JJ聯有走地好快派

點解我會買8鯨半客ga

俾多粒我開2.5b得唔得 all in左

山葉頂撚住啊入多粒啊

垃圾魚反sup入3粒啊

刷角未

狗會即場咁耐都唔派

大波

死西鯨 又係咁撚樣

鯨魚踢埋D養生足球 落日丙啦

角細又贏

西鑽D攻力真係幾能勁

浦和紅鑽咁樣踢點解會有球迷

西鯨妹下妹下等完場咁

鳩斬冇角把撚

2.5b

勁就cup埋啦

西鑽絕殺未

屌你老母1.6賠大波都開唔撚到

快cup

山葉久守必失牙

輸清

G chi

Bb

輸左1K 點追好

西川鳩作神救

場波真係悶過西

4c

入2k 追

大蛇

臭閪鯨

西鯨

紅鑽全隊空難死

山葉入佢中路

唔好咁大聲啦=,=

刷啦屌你老母

花花back

支持

近排買咩輸咩

整多粒啦屌

垃圾閪鑽仲係到妹下妹下

熊仔入左幾多半和

hea撚到屌你老母

-1c

SKA半和 -150
西鯨半客 -150

屌死廢西鑽 甘都唔入

山葉得半格......
好彩補左西鑽NG

今日戒賭了

垃圾閪鑽

閪鑽 全隊仆街死啦

今晚有車

我完全唔覺兩隊想贏

無車的話 我車您

山葉半格都好

閪鑽空難死

西鑽食屎

閪鑽冇角踢乜撚野亞冠,踢日丙啦屌你老母

你老母今次真係輸哂。。。介賭了 賭咩輸咩

閪鑽4.5b 都死 屌你老母

一撚樣
主上半場入1 客下半場入1

針得-,- 冇錢買轟了

尋日贏嗰啲豬晒

MK

1.62又羊

有無咁多手足Jump

廢鳩聯上盤爽了

Golden scale

7.5s又係

馬會唔派我 有無派我

普巴同路？

我車 2.02 上盤要掃了

咩環境

Jump

半大？

All煙汽車了

唔買韓職 等六點

原本諗住買轟同巴黎 呢家冇哂了

0比1

秒入

汽車

廢車勁到

無得投訴㗎wo
始終主導權係佢到

咩話?艾拉維c送錢!?

正氣廢車

浦項制鐵 0-1 全北汽車

拿。咪撚GEL住 我發脾氣㗎

光sir比料

西鯨贏波我乜都願了

兩場韓假全大
西鯨反cup

屌你老母臭閪 你全家係雞係鴨俾人屌

全北真係痴撚線 近幾場都係咁

4x5串撚左閪鑽5.5b
仲有兩場未踢已經輸定先
屌你老母

有無聽錯

搶左1001

閪鯨唔落後唔識踢波

唔敢買

你個名

好撚嬲

嬲到要改名

好耐未贏過錢了

🐳

有無現袋同路人

姐係對家 收到

改得好

現袋強攻了

現代俾人屌打

要羊了

爭你呀鯨魚

ska頂埋下半場

鯨魚角大

通常西魚會係下半場後半反cup

杯啦

Faith

Cup ar鯨魚屌你老味

大波先死西鑽
之後就到西鯨

有冇可能 咁多西鑽咩

金沢快啲紅

鯨求杯

杯啦，齊羊幾好

西鯨差少少

西鯨即場真係

終於換森莫域

0:2現袋

廢鐵真廢

汽車定現袋呀

浦項制鐵 0-2 全北汽車

13分CASHED半大 買左唔洗多謝

汽車

自膠

買左嘅恭喜大家

垃圾車易撚到

Ching sick ball

我要沖涼88

西鯨熱血反CUP OK?

跟左半大

3k鯨巴打

365無左濟洲既

戶口大把錢 幾時派好閒姐

反cup佢

馬會一日未派都唔好開心住

Lmlm

鯨魚又就輸多粒

GOOOOOOOOOOOAL

1-1 鯨！

半大派完 祖記 車都開左

屌咁樣失。。。

做乜貼我出黎

鯨魚 one two three four!

True

Cup

可能完埋

鯨反cup!

差d輸埋。。

派我

鯨魚差少少屌多粒，柱邊

維拉近排幾Fit 真係要艾拉？

西鯨著撚哂

蝴蝶效應 幾好睇

金澤聯隊 1-1 名古屋八鯨

Snis仲好睇

西鯨今場反底 定金仔反底

金仔唔好害人啦

西鯨好嗎

源代碼 月黑高飛 鬼眼 都好好睇

1:1完大家繼續西

西鯨比力

。。。googled

鯨魚ng

鯨魚cup佢老味啦

我都想時光倒流

魚-1 plz

cup呀

真係xxxx

魚學下人696啦

ska頂實

我未

Sure

上呀西鯨

上帝之手

反cup有冇人派我

金澤聯隊 2-1 名古屋八鯨

offside呀

On9..

金沢炸糊

金仔再輸降硬了

睇live啦ching

球證

好彩

炸完到鯨魚入

睇緊其他野

差d嚇死哂波po手足

SKA穩如狗 買咩西鯨

11完

西鯨爆角未

1:1

點會有事

。。。

艾卡馬特
維拉利爾

別gel plz

CUP佢老母

吹奏11完

濟洲 1.5S

一gel就出事

屌你老母鯨 停完角未

驚乜
鯨實杯唔到 你估次次都劇本反杯咩

一GEL就比人入

又1:1完

6c魚

我屌你老母咩

鯨魚反殺

應該比人CUP埋
奶野

維拉半大穩到不行

西鯨快啦

鯨魚NG

0:3汽車

ska真係俾人gel死

西鯨整多粒

0比3

全大都開埋

7角

生蛇勁到

西鯨爭氣啦好嘛

全大汽車

屌奶星，冇買都要gel

未買刷乜撚屌你老母

維拉半大

豉油唔好亂叫

入唔到7.5 就7c

唉 你老母廢車咁正氣都無買

西鯨屌你老母

現代入未

賭錢咁燥唔得

2:1

垃圾西鯨

唉on9

21

金仔
ska頂實

金澤ng

咁都5gel得?

Dllm西鯨

未睇6點 好撚忙

2.5b cashed

反cup

3k bro 88

金仔咁落力做咩

受唔起

嘩吸撚左幾多客勝飛

仲諗住係ska

兩球中龍都入哂

買咗3.5s

單邊刷十角？ska個場？

金仔反底

西鯨刷3角俾你追和啦

西魚ng gg

西鯨
濟州聯入波未

仲來

再吹奏22完

3:1西鯨

做緊乜撚野?

金仔3:1

3:1

再見了 3-

兩分波

bin多次c先,岩岩邊條仆街話鯨魚上盤係派錢盤

利申:買左鯨呀屌你

雙殺鯨魚。應該係打法問題

Ska 輸左熊仔會派

lm

咪呀

西鯨你咪撚升班 我場場追你對家

嘩西鯨點都整到大波出黎

3:1 西鯨

輸得心服口服了

快啲報警呀

Wa 大波鯨

入咁多把鬼

ska入多粒呀

(對家大波)

⋯33 派

魚反cup

啱

輸還輸 角球還是要的

假波

3-4 反cup

屌上半場得1粒 下半場就456 玩撚晒啦

追西鯨ng ok?

紅鑽唔撚生性

金澤勁到

O

27%控球入3球

差一點4:1

望乜春嘢

西鯨可以熄機

垃圾傾..

金仔讓半一cashed

ska入多粒比我食全格啦

鯨魚個盤讓咁深,入4粒先全格 垃圾魚點入4粒

［quote]⋯33 派[/quote]
Lm

Lm[/quote]
屌你呀

西鯨冇人守龍？

全下盤

六點再嚟 今日要贏大錢

ska入多粒

西鯨無入球（第5球）

維拉利爾有冇人同路

Want gun

現代入波未

金主下一柒

楢崎正岡有冇40歲?

Sorry囉SKA快入

有冇大蛇跟

我屌你老母

爽了6注豬5注

Blocked

廢車唔係

點解要西鯨串俄超主 點解唔買大波

全日輸晒，得汽車叫緊糊屌

2017仲買🐳
表示買左

大波鯨試下輸多粒不如

今生不買日閪波

淨係買大波咪算 買乜撚主客和

輸波唔好輸角呀 魚

-

想買艾拉

針

現袋屌你老母

普巴？

態

12

屌ska輸9埋

我屌呀

CUP!!!!!!!!

邊撚個GEL

Bgor好似都要主？

濟洲1:0

Bye bye the world

gel得靚

金澤

追和啦

留名

4串5 4場都對家 賭7

日乙D救角 好勁

屌你老母熊仔

燈到 我走了

我睇中左維拉 祖記 賀 轟 巴打睇路

今次現袋了

買咗對家

不要走 山野都有路燈

冇買gel乜撚野

挽留

本來係all in 2x1來

Siu4

艾拉維斯主場惡過狗

有冇人話我知現代做緊乜野，一腳所無起過

買左半和輸左啦

比啲傻鳩亂gel輸咗

原來熊仔無買SKA..

繼續入

買左半和

feel到有bin屍睇

手腳 聽我講飛斷飛還在 下條更可愛

想睇

又係大球日

生蛇

無買都要gel 乜撚野事呀你

咁個ska穩如狗去左邊。。。

俾多c

開到bic c區

笑到

六點不買了
比個ska影響心情

十卜了 看禾ig

gay

加我

原本睇岩咩

Hi

tg me

2-2

2:2

鯨入翻粒plz